唔該你班臭雞唔好再問點解冇好男人

有「好老公」類型自己唔要
到時就問點解冇好男人
希望佢一世都搵唔到好男人

她兩個月前分手，前男友是「好老公」類型，純品老實不花心，但Rita趕不上結婚那班車，選擇和他分手，其中一個原因和夜蒲有關。

「我不介意分享夜蒲經歷。但讓他知道未必好事，口頭上說不介意，當爭吵時真的不介意？」Rita前男友乖仔，好少落蘭桂芳蒲，知道Rita喜愛夜蒲，年少瘋癲，曾說一句：「為何不讓我早點識到你？」是那種好男人式的感動宣言，拍拖七個月裡Rita忍著不去夜蒲，連一星期一次兼職夜場模特兒也沒有再去。

「當朋友邀請我落酒吧玩，他不喜歡，好多聯想和刁難，爭執由此生起。他常提起我的過去，你知你啦！我心裡想，早知就不告訴你！」Rita遲早收山，她覺得男朋友不應該連協議和讓步也不給，最後分手因為沒了信任，性格不合，因一個貪玩愛交際，一個木訥寡言。

「我也是缺乏安全感的人。好多懷疑，好難維持落去。」Rita把那種「缺乏安全感」借代到夜場內的男女關係，把兩個經歷連接起來：「夜場關係難以保持，因為大家彼此的信任太少。」單身時Rita繼續追隨心頭的癮，偶爾落夜蒲場玩樂，即一個缺乏安全感的人試著接近一段又一段缺乏安全感的關係中。Rita說，蒲是出於寂寞。

「因為沒有一段穩定關係，沒有疼鍚自己的男友發展到結婚階段。蒲是出於寂寞。」Rita夜場曾飽歷過幾次情傷，24歲第一次夜場識男友，好快就散；幾年後識另一個夜蒲男生，一個月他用了好牽強的理由要分手。「夜場識的男生多數『食女』、為性，抽水一定有。但有女生不是為了『食仔』，她們想求穩定關係。」然後是「夜場有沒有真愛」的永恆回歸：「夜場無真愛！或者有的機會率好少，現在的我只信 1%。無事無可能，但萬中無一。」

我咁索都冇人要
點解

點解我瘦底大隻都無人要

唔係處都算
佢直頭係一隻不折不扣既臭雞

邊個黎?

唔係處＝臭雞？小多士傻的嗎